跪求溫書方法 要溫得入腦

好冇動力溫書 點搞 溫極都唔知點溫 求溫書方法

算啦 我都係咁

温左成日，屎都標唔到條

細細聲播下歌 令你另一邊腦唔會因為得閒而搞到你分心
但唔好帶耳機 用喇叭播就ok 純音流行曲隨你

考試果日不妨早少少起身食個早餐 再溫多次重要

邊科先?科科唔同
唔建議聽歌, 否則考試果時會係個腦LOOP

咩科？

Phy 中文 數

唔該哂

自修室

先射精一次清除雜念就可以專心溫
溫完再射精-》減輕負擔

自已一個去自修室
熄電話
set 目標只讀1個鐘+讀幾多
認真1個鐘內讀哂佢
頭也不回咁走

利申dse 廿幾分
以上方法只求中等成積

同埋讀完就去玩/打機做乜都好，俾個腦完全放鬆，第二日再讀過

動力呢樣野好難搞，我會選擇食返餐貴野

唔知其他人係點,但我溫書通常會聽音樂,個人會好平靜

自膠

Study leave都讀一個鐘？

通一通頂就可以full mark
利申 full mark

可唔可以淨聽歌唔睇書？

將所有要記既野 作成一個自己刻骨銘心既故仔 咁就一定記到

聽 edm dubstep

我嘅話

最有效一定係平時累積咁溫，每星期睇一次個星期教既野。第一個星期睇第一課，第二個星期一+二，甘樣累積落去慢慢到sem中已經唔會再想睇頭幾課因為已經睇熟哂，集中睇尾聲既notes，考試前全部睇多次就無敵！

甘你老母 唔識中文字？

手快快打錯

唔該咁多位寶貴意見

訓前30分鐘 睇一次
睇完就訓 唔好玩手機
試左話我知有冇用

唔可以set目標淨係話溫幾多頁，因為你目標唔係頁數，係學到野
同埋要一路睇，一路思考。

agger
利申:1st hon

我會自己整note同讀d內容出黎
唔敢出街溫 怕比人以為痴線

去自修室 因為我係果啲屋企溫唔到果啲人黎

跟住一路溫一路抄 會易入腦啲

我之前錄完音比自己聽

一路行一路溫 因為一坐低就會覺得係休息緊 會好自然咁篤電話
同埋一路溫一路諗 間唔中拎本野出黎睇下諗下就記到

係，有跟開啲野本身係識嘅其實1個鐘已經溫到好多

其實係因為懶

認真問
認真詳細溫(一次)有效d 定係 淨睇但(loop好多次)有用d?

最有效一定係訓前溫
溫完上床訓果時諗番自己溫過咩
會好入腦 事半功倍

其實每樣野都一定要溫幾次先會變成長期記憶

比多次機會我一定咁做

每個sem尾都咁諗

認真

如果俾我返到a-level果里，我一定咁會咁做

sem尾同自己講一日一課幾日就温哂
最後變左兩日温幾課

睇一次就識啦，書既野，温梨把撚咩

提升專注力嘅方法：
- 打少啲飛機
- 多飲水
- 放鬆心情
- 帶耳塞但係唔好聽歌
- 補充足夠糖分
- 充足睡眠
- 多啲唸下背唔好有咩後果自然唔敢分心

有助短期轉長期記憶方法：
- 用關聯記憶法
- 用自己覺得比較有趣嘅方法背
- 瞓覺之前背
- 最好夜晚7至10點背，之後即刻瞓到天光

啱啊而且抄嘅時候試下將啲筆記轉做自己文字 一係趁禮拜五六夜媽媽半夜淨係開枱燈溫 個種氣氛好適合我溫 你可以試下

其實個個唔同
會一炮過溫兩三個鐘（極限 但deadline fighter會再多d）臨訓前係個腦到revise
會聽住歌溫 最好令你有動力既歌或者平靜既歌

講少左 會手抄自製雞精notes 幾有用 抄完會記得少少 同埋自己整雞精好方便萬一你唔記得即刻pick up返

搵個廢過你既人，教佢，教完自己就入哂腦

final year 表示 睇住answer
溫書
成個sem 無上堂